山齊士係咪曼聯近十年最失敗收購？

迪馬利亞

天使 depay呢d都叫賣得番

山神搵邊個要？

mk恩

全能到仆街又唔收錢踢波唔算失敗啦

比比？

唔洗錢 重依依哦哦
樓主死乞衣來？

又唔收週薪 又唔洗轉會貴 仲識提琴 咁都失敗獌狗有咩損失

賣波衫已經有賺啦曼聯

零負出

明明買佢返黎係為左睇佢後備席偷笑，咁都唔叫失敗嗎？

買返嚟係更衣室彈琴

幫隊友謀福利

反夠山神未

班獌狗成日話免簽嫁
Mk唔洗錢
人工唔洗錢

去六星級酒店食到肚屙

中超

普巴都算

收到風仲用緊賣c朗啲錢
所以唔怕啦

佢同山神入差唔多多波, 咁都算差